申請DEL POST

想洗底
除左巨人果3個POST之外全部刪OK?
麻煩唒

唔批准

連登只能夠全部post del 你自盡啦

如果只能夠全部del 既話感全部del 都ok

我已幫你封存，可以隨時del了